達哥去左邊？ 佢今日有冇去？

好掛住佢Live

人地一直關注中

達哥

以為你講仇思達不過佢都應該唔會去

努力關注緊

屎大有去

傾緊國安法廣告

用咩關注？

我見到佢

未來繼續開台收錢

係完美世界關注緊